dddd
ils ont quand même appris aux indiens à `` scalper ''
proche dans la limite de 1500 km , environ toutes .
`` le bison de higgs n'a-t-il qu'une existence théorique ? `` , d'après l'article non , il ont retrouver des représentation de se bison sur des peintures rupestre et si vous regardez avec attention , vous verrez a coté du bison un boson , regardez bien , finalement aucune existence théorique pour le bison et le boson mais belle et bien une existence réelle ; passé en tout cas..
savoir s il était intéressant et possible de faire une partie de l installation .
non pas d'où qu'elle vienne , la violence gratuite , la violence pour imposer quoi que ce soit n'est pas justifiable .
dans quelle ville ? .
tu attends un mois et tu refais une teinture châtain ;
au moins , on ne peut pas lui reprocher de n'avoir pas su traverser la rue et profiter de sa formation . a pôle emploi , ses formateurs ne lui ont peut être pas dit que la culture puis la vente du cannabis étaient interdits . il a peut être cru être au québec ...
plus non et mon barbecue du samedi tu y penses ?
.et encore c 'est discutable .
oui il'parait on sait pas
entraîné par le fond comme un simple fétu de paille , mais explique aussi les curieuses déformations symétriques de la soute à poissons , qui elle était restée verrouillée .
je suis 4eme
birds participate in time creation . it 's a sin to kill birds . dinosaurs live under our level . they will get out through sinkholes and lakes . to kill them , go for their nerves . save the birds ; but kill the dinosaurs . first dinosaur will come out of volga river in russia . demons grow human skin ( from a sample taken during abduction ) and put it on so as to look like us . demons will invite people to be healed inside their ufos ; those who go will be like zombies after . gov't provides demons with diamonds and allows demons to abduct people . if you 're being abducted , slowly pray the jesus prayer .
on lit pas les mêmes sondages .
les cartouches sont vides .
super il te reste juste a acheter des piles en soldes aussi !
ça s'appel jouer la mère avec lui pour une seul chose , le dominer et après ce genre de femme se plaint de ne pas avoir d'homme à la maison , mdr .
tu peux faire semblant de tomber d'une échelle puis quand elle se met à cheval sur toi pour te faire du bouche à bouche tu lui agrippes les fesses pendant 10 minutes , ça devrait fonctionner .
on en parle beaucoup , on ne les verra jamais ...
les amis tu sais , les vrais , ça courent pas les rues ... rendus à un certain âge , si t'es par rendu à la même place que les autres , ben on te le fais savoir ...
parfois , on va s'habiller d'une manière plus `` masculine '' ( sans bijoux ; sans jupe ... ) car c'est tellement plus pratique d'avoir un pantalon et autres vêtements confortables . perd-on sa féminité pour autant qui va se trouver dans l'éclat de la peau , des cheveux , dans la voix , le regard , la douceur ... ?
se dire que l'on n ' est pas tout seul à subir le temps qui passe et faire avec , faire en sorte pour que les choses soient le moins pire possible
faut être masochiste .
l'école aide , mais la première école c'est les parents .
moi j'aime bien . l'anglais est devenu une langue internationale et je trouve agréable de pouvoir communiquer dans pas mal de pays avec la population dont nous ne connaissons pas la langue . beaucoup d'entreprises ne pourraient pas travailler avec l'étranger sans cette langue .
mais rassure-toi , tout ceci est de l'ordre du subconscient . tu ne choisis pas consciemment de te faire souffrir .
*arur / wurur = trois ( amazigh canari / hirur / harur = trois ( basque )
qu'elle prenne ses photos en selfie ! ... dis-lui que le rôle de tintin reporter ne te convient plus^^
jaguar ? la voiture des ploucs enrichis .
c'est un peu le jeu classique du gendarme et du voleur , le premier a souvent un coup de retard sur le second !
l'amertume , le ressentiment et l'habitude de juger ou de critiquer ?
je te donnes tout les détails dans ton autre question sur le même sujet .
essaye de construire quelques pôles d'amitié nouveaux . peut-être le sport , les loisirs , par le biais de tes préférences . tu dois construire ces petits groupes : hommes et femmes . emmène les dans ta jeunesse , celle d'aujourd'hui . il faut que tu trouves avec eux des griseries , accompagnées d'une pincée de folie et de bonne humeur .
uhuhuh
cela doit être une personne pudique , qui vit ses émotions négatives de manière plus introspective . peut-être également un peu trop de fierté ( je ne le dis pas de manière péjorative ! )
tu averti la police la plus proche
abject
un complément pour comparer les capacités de stockage : les sels fondus .
3 choses :
de nombreux métiers demande de la force physique , ce n ’ est pas une question de principe mais de fait :
l'intelligence collective est beaucoup plus efficace , et les moyens de communication permettent de la mobiliser , mais les mêmes moyens de communication permettent aussi de mobiliser la stupidité .
j'ai parfois du mal à reconnaître les aspects négatifs deee certaines choooses que je suis tenu de défendre pour des raisons morales ( oui , c'est vague mais je ne veux pas m'avancer davantage ^^ ' ) . il m'arrive alors de mentir par omission car une prise de position sincère relèverait presque de la trahison .
changer le mot de passe
brutalise son peuple ? où ? quand ? comment ?
- il faut juste vous organiser ( garde du bébé , babysiter ... conjoint ou compagnon )
il y a des plantes qu'on ne devrait jamais planter . suis envahie par mon bambou nain à 10 m à la ronde ! les pousses ont poussé trop vite et trop tard pour les manger , vont être trop dures . grrr.. ! vois même pas la solution pour enrayer cette invasion . je les tonds et elles partent encore plus loin . des grosses racines très dures .
bonjour ,
êtes vous une adolescente ou un troll ? vous savez ce qui arrive en versant de l ’ eau de javel dans un évier ? imaginez ce qu ’ il fera une fois avalé ! vous voulez être nourri avec une sonde à vie ?
en tout . c'est le sexe fort .
bonsoir . je suis anonyme et je vais bien , tout va bien . au fait , bonne année .
du point de vue cosmologique , et même relativiste , les coordonnées d'espace et de temps ne sont que cela : des coordonnées . un groupe de nombres qui sont liées et se transforment conjointement . on peut très bien prendre un autre jeu de coordonnées en changeant de base et en respectant quelques règles . donc la coordonnée temporelle n'est pas quelque chose d'absolue en elle-même ; elle ne se partage pas mais ne signifie pas non plus qu'elle est une vérité absolue , comme par exemple en lien avec l'âge de l'univers .
libérées du corps et de l'esprit ,
j'ai dit !
imaginez un peu si charles le martel , rodrigo diaz de bivar & godefroid de bouillon s'étaient bourrés au chichon à la place de partir tailler du mahométan en pièce , nous serions déjà tous maintenant les fesses en l'air à psalmodier des prières impies au clair de la lune dans je ne sais quel endroit qui sent le pied !
...
activia c ' est de l ' arnaque , tous les yaourts sont pareils , c ' est juste pour les vendre plus chers , avec l ' alcol tu en as pour ton pognon , ca te fait vraiment quelque chose .
les liquides ( y compris les crèmes et produits cosmétiques ) en contenant de plus de 100 ml sont saisis , la bouffe solide , non .
amicalement
nous trouvons nos amis suffisamment sympathiques pour avoir envie de les garder .
encore toi ?
lors d ' une visite a domicile d ' une vrp ( commerciale terrain ) , le client peut - il demander a cette personne de marcher pieds nus dans sa maison ?
oui , et la question est ?
prête à en remplir des volumes
on ne paie pas encore assez d'impôts ?
.
c'est pas la france ça
il faut être fou , imagine ce qui peut se passer quand ça n'ira plus
avoir une arme ici c'est très différent dans l'esprit que d'avoir une arme là-bas . les armes c'est le fondement des etats-unis , c'était une nécessité au commencement , un droit fondemental . c'est pour cela que c'est inscrit dans leur constitution . a mon avis à part une éducation unifiée dans le bon sens , y'a rien à faire .
le silence .. ; )
en effet , mi figue mi raisin .
amitié = aucunes pensées sexuelles et c'est tant mieux lol sinon à quoi ça sert d'avoir des amis .
achete des lingots et mets les à la cave ... mais tu auras peur des cambriolages
si la personne possède tout l'ensemble de ces défauts là , il vaut mieux être très loin d'elle sinon c'est désespérant .
elle étaient là il y a 3 jours !
un faux jumeau mais vous allez crier à l'usage de faux ? sinon , passez la faux !
tu es dans quelle région de france ton humour n'est pas de l'humour c'est un ramassi d'insultes alors change de logitiel avec elle !
bon dimanche
( et en imaginant , juste par flemme de préciser autre chose , que tous les arcs ont une distance de 1 )
de filaments de lumière
comment peut-il y avoir des orages alors qu'il ne fait pas chaud ( à partir de quelle température , considère-t-on qu'il fait 'chaud ' ? ) et pleut les 3/4 du temps ? a moins que la champagne ait migré en amazonie , il y a vraiment un truc sur la formation des orages que je ne comprends pas du tout ... .
: /
les souvenirs sont bien présents ,
...
c'est la seule qu'hilary clinton avait de mieux que trump , sa coupe de cheveux , et encore ...
un bloc calendrier de bureau ou un bloc éphémérides
ca peut être aussi la délivrance de la femme du charpentier , voyageant sur son âne , n'étant plus en état de marcher . rien ne s'oppose à ce que ces faits se soient réellement passés . mais pas forcément un 25 décembre ... c'est une très vieille histoire !
et sont les premières à critiquer celles qui , parmi elles , osent revendiquer leur pleine liberté
amusant de te mettre la vengeance et la rage au ventre .
il n'a d'influence que sur les têtes vides , comme celle de sarkozy
chez moi numéricâble est installé sur un réseau câblé assez ancien et est fourni à des conditions tarifaires très intéressantes ( un peu plus de 25€ par mois avec tv et téléphone fixe ) . quand ça fonctionne c'est très performant mais le sav est limite et les soucis fréquents .
pourquoi la xénophobie est devenu un délit ces derniéres 24 h ? ? ? ? ? ? ? ? ? ,
l'alcool est un poison
en effet , j'ai retrouver dans le dossier d'assurance habitation la page 3 de ce contrat ... mais le reste j'ai beau chercher en vain ...
c'est sûr que notre avis a plus de valeur qu'un test de grossesse ou une prise de sang ...
excellent .
lol non je suis pas un nostalgique de musique portos mais plutôt de tubes années 80-90 , au fait à mercredi midi aéroport ^^
quelques semaines plus tard , c'est l'anniversaire du renard . même histoire , bringue sauf que cette fois-ci , c'est le renard qui est dans un sale état ! « laisse-moi là ! dit le renard au petit lapin , quand ça ira mieux , je rentrerai ! » .
les lessives et ce qui revêt un caractère obligatoire d'hygiène : ok : le wc tous les jours , la vaisselle tous les jours ( à la main ) la cuisine et la salle de bain , un fois semaine et le reste , quand je fais une crise et c'est bon ainsi .
je voudrais être une rose pour t'enivrer de mon parfum ,
et après une bonne sieste elle peut devenir surprenante .
la belgique mérite la troisième place comme gagner aussi la coupe du monde ...
je ne juge pas ceux qui sont contraints d'y recourir .
le machisme de nos sociétés ( oui , bien réel ) , je le vois comme un fanfaronnage
les portes papillon c'est lamborghini qui fait ça , après celle la je sais pas ! chuis limité à 80 dans mon pays !
combien d'année ? c'est comme les fût du canon j'imagine ...
prépare ton chéquier .
santé
`` mais j'ai peur d'être vu comme un bout de viande ''
* son copain tapie
hara kiri.. !
chrétiens et vous servez le christ les temps d'épreuves est normal .
bonjour
oui là je dit après avoir viré sargosy par 2 fois , le remettre sur le devant de la scène , avec sa bande , par l'intermédiaire de fillon on est vraiment plus que cons .
voyez , et je reviens cinq minutes sur les dômes de lumière bleue , ce sont des `` invisibles '' ( qui sont des personnes dans leur corps causal ) en quelque sorte qui les mettent en place ... je les appelle des piliers djed , plus il y en a pour former un dôme , plus celui-çi sera vaste et puissant et étendu sur de larges régions . et sous tous ces dômes et bien le monde changera , le monde sera gouverné , non par les hommes des gouvernements ( quoique ce serait sympa qu'ils en fassent partie ) mais par dieu lui-même , en chacun . silencieusement , sans monter aux créneaux , la justice divine s'appliquera et rectifiera tout par l'énergie pour le plus grand bien de tous .
qu il viennes me voir
seul un total lacher prise peu être bénéfique . ne pas chercher à développer , laisser venir à soi .
c 'est 'mash..pourquoi ?
et , moi je n'arrive pas à la fin du mois !
15 quand donc vous verrez l'abomination de la désolation , dont a parlé le prophète daniel , dressée en un lieu saint , - que celui qui lit comprenne ! -
je l'emmènerais . il se réadaptera . vous faites preuve de cœur , ça fait plaisir !
pas tout-à-fait , parce que les `` races '' ne sont pas quelque chose de statique . ca évolue tout au long de l'histoire . et la mobilité des populations n'a rien d'une nouveauté liée à la mondialisation ou aux moyens de transport modernes , ça a vraiment toujours existé .
moi pas .
oui ! ... elle les prend pour ce qu'ils sont mais ils ne peuvent pas le comprendre !
fais du sport , ça ma l'air tout mou .
- blasphème contre l ’ islam : la mort ( coran 9:12 )
touche sup
pôv'c ... n ! !
macron veut apprendre aux jeunes à tuer et à devenir nationnalistes donc racistes , de mieux en mieux
faut se poser les bonnes questions et aborder les bons problèmes :
imiter le gouvernement actuel du portugal qui en rendant du pouvoir d'achat à ses retraités et à ses classes moyennes est en train de redresser très sensiblement les affaires d'un pays qui allait pourtant très mal il y a encore bien peu de temps en suivant le diktat européen et les `` recettes '' de ses prédécesseurs ... ! ! ! les citoyens recommencent à consommer et à dépenser , les retraités en font autant et sur le principe du `` poche droite poche gauche '' , taxes et t.v.a ré-emplissent raisonnablement les caisses de l'état et si tout n'est pas encore gagné , loin de là , tant la situation européenne nous tire tous vers le bas , tout va de mieux en mieux au point que nombre de nos retraités français vont s'installer là-bas ... ! ! !
c'est secret
c'est un mur pour éviter que les coupables puissent fuir !
bayrou pourrait être un bon choix pour quelque chose ?
le galant en eut fait volontiers un repas ;
pour ma part , avec plusieurs transactions par semaine , je n'ai eu que très rarement des déboires ... mais je suis vigilant !
c'est tous les jours .
- mais non , ne vous inquiétez pas !
c'est une fête pour tout le monde , ne pas oublier que c'est le solstice d'hiver
tu peux poser la question sur facebook ( groupes de vente ) à tes gens de ta région qui l'ont fait , qui pourront te donner le nom de l'entreprise dont ils ont été contents
son gros atout : elle possède son propre stade et va pouvoir s'assurer des revenus réguliers à la différence de ses concurrents .
une relation extra conjugale ? ouh la la ! !
la soumission ^^
... ... et une assurance tout risques .
et il invoquera allah le tout puissant
je vais la choper chez ce paysan quand je vais chez mes parents . l'huile n'est pas transparente comme on peut le voir souvent .
j'ai regardé `` jean-philippe ' sur france 2 .
et les mèches de cheveux en vente à la sortie du cimetière , bien possible , il y a tellement d ' argent à se faire .
puis gaia , favorable à ses fils les titans ,
quel con ! et le fait de noyer les cons , c'est comme les noyades accidentelles , tu crois ?
plutôt que de parler sur les autres , parle de toi , ou à l'autre .
en espérant t'avoir fait passer un heureux moment ...
vrai ! !
l'etat ne t'aidera que lorsque ton entreprise sera très bénéficiaire et fera un milliard de chiffre d'affaires par an .
et c ’ était écrit en hébreu , en latin et en grec .
elle l'est à la base . donc elle ne peut pas le devenir ..
c'est vraiment me mal connaître que de penser que je vais rentrer dans ce jeu là ! ! ! chénier , c'est beau mais ce n'est pas mon style
la couleur de ta peau ou celle de tes yeux
`` `` célébré par la iiie république ( dès 1870 , à paris , un boulevard et une place portent son nom ) , il a nourri , au xix siècle , les passions antagonistes des adversaires et des défenseurs de la laïcité de l ’ état et de l ’ école publique , et , au-delà , de l ’ esprit des lumières . `` `` wiki
iconoclaste !
tu fais intervenir des amis à toi déguisé en ouvrier .
le pilote a sauté en parachute mais pourquoi ? pour quelle raison ?
bien sur
... ... .. mais pas souvent , car je ne suis jamais seul la nuit ... ♪
ps : oui facebook c'est de la merde ... . ( terminé aussi ) et encore plus dangereux car les gens te connaissent ... .selon ce que tu dis ca peut etre interprété différemment par tes `` amis ''
ils vous prennent pour des gens bons .
ah ! l'zèbre avec ces inconnues !
il sait que tu es vierge lol ... ça reste assez intime ce genre de choses non ? comment sait il ça ?
compte tenu du pouvoir d'achat en berne des français , il n ’ aurait pas énormément d'affaire , des déplacements inutile , ils ont leurs clientèles bourgeoises privé déjà connecté
donc tu couines sur les crs pour qq balles en caoutchouc mais l'armée qui tire à balles réelles et qui fait des morts , t'as rien à dire
23
mon conseil , vas à ton rythme . c'est plutôt normal d'être au ralentis avec tout ce que tu viens de vivre . prends du temps pour prendre soin de toi et te faire plaisir . tu peux te le permettre . respecte tes ressentis et tes émotions . je peux te conseiller l'article , vu que tu sembles avoir un peu de temps , sur la façon de les gérer , qui montre un peu comment on devrait se comporter avec nous-mêmes :
elle n'aura même pas le droit à un demi ?
les uns comme les autres sont exacerbés et côté gj ce n ' est pas bon pour leur crédibilité ! ! et pendant ce temps là ? macron réveillonne en afrique , en ayant pris soin d ' emmener son cuisinier elyséen dans ses `` bagages `` ! ! l ' année dernière c ' était du kif ailleurs il se fiche pas mal de ce qui se passe en france surtout lorsque `` çà chauffe `` en attendant les réformettes ( pour calmer les esprits revendicateurs ) n ' ont trompés personne et je pense que ce n ' est pas fini , mais que cela risque de devenir de plus en plus violent ! !
la mission locale aussi . les candidature spontanée aux entreprise que tu aime . le site pole emploi tu coche débutant .
éteignez vos mégots
bonne journée , bien à toi .
le poète , être particulièrement sensible , ressent les choses de façon plus intense et dispose des mots pour le dire et le langage poétique dispose de tant de figures de style pour tout exprimer
je plains tarie
je dirai que c ’ est une très très bonne idée . surtout pour les vieux ...
gameiro n'est pas francais . griezmann non plus !
je suis allé en sicile c'est largement pire
la réactivité de la police saluée . qu'en pensez-vous ?
je ne joue pas à ces genre de choses trop de perte de temps ! ! !
qui sème le vent , récolte la tempête .
non , le temps est une grandeur simplement scalaire . il a une existence réelle , parce que , comme l'espace , il est induit par le mouvement , le relief , la variation , les couleurs .
ben , retourner en algérie serait une bonne solution !
mon pauvre ... .
caen c'est déjà l'esprit de l'ouest de la france , la bretagne n'est pas loin , la cambrousse est jolie et variée .
moi j'attend le frexit
c'est peut-être parce que tu n'a pas encore trouvé le ( ou la ) bon.ne partenaire ...
pour éloigner la mort
emincer l'ail et l'oignon .
j ’ savais même pas jouer
ah c'est donc pour ça que vous vous reproduisez comme des rats , les africaines ? c'est honteux , on devrait vous avorter d'office !
tu ne sembles pas aimer l'école , donc c'est pas un drame de ne pas pouvoir intégrer un autre collège .
hélas ! il est livré pieds et poings liés… aux abois…
pour qu'une chaîne soit regardée , il faut attirer des téléspectateurs . et pour cela , il faut des vedettes et canon . si en plus , les présentatrices ont des tenues sexy , l'audience monte . c'est rarement le cas avec les hommes , en général plus pudiques et moins provocateurs . il y a une guerre des égo à la télé et les moches ont beaucoup plus de mal à percer alors que les mignonnes ont beaucoup plus de mâles qui gravitent autour d'elles , ce qui les tente parfois pour être sûre d'avoir le job car la concurrence ne fait pas de cadeau .
2s= n + n + ... . + n + n
j'en vois qui commence simplement à `` gratter '' le sol , et la permaculture commence à se répandre chez les particuliers et certains agri ou maraichers bio . on utilise tous les déchets organiques du jardin feuilles branches broyées , tontes de pelouse , mais aussi les déchets issus de ta cuisine .
dans ce cas donc la version 2.0 risque de ne pas être multi plateformes .
toi tu es fiché q , tu aimes bien te faire enfiler par macron et même par toute l'oligarchie .
as-tu rencontré des gens pour te dire : « jésus ne dit nulle part qu'il est dieu » . c'est parce que jésus n'a pas à témoigner de lui-même ( comme le font les faux prophètes ) , car c'est son père céleste qui le fait pour lui . qui d'autre que jésus , dans l'histoire , a été appelé dieu ... par dieu ?
certains diraient que la publicité financent en partie les chaines de télévision ou les magasines , et qu'elle est donc acceptable voire souhaitable . ce raisonnement est fallacieux , puisque si les marques ne faisaient aucune publicité , elles pourraient significativement baisser leurs prix , et donc notre pouvoir d'achat augmenterait . dans ces conditions , acheter un magasine , même deux fois plus cher qu'aujourd'hui , ne serait pas un problème .
des caisses
et votre écriture peut changée aussi , dans un lieu j'avais fait une page et les gens qui en faisaient l'analyse : me regardaient étrangement ! après leurs avoir dit qu'un accident avait touchée ma main , leurs faciès changeas .
encore ? ? ? ?
quel intérêt de savoir ? vous n'adressez la parole qu'à une seule tranche d'âge ?
pour la tnt , non . pour le satellite , oui .
asensio j'ai cru qu'il avait débuter la saison avec le handicap `` ne marquer que de beaux buts en dehors de la surface '' .
bah on en a un bel exemple au plus haut niveau de l'etat ! ! !
en tête , il est indiqué pourriel , donc c'est poubelle !
aime ton bescherelle d'abord .
tiens , un autre compte de `` flic vegan '' . toujours en mode `` pol pot '' visiblement . et toujours prêt à maintenir des tas d'animaux en esclavage pour son plaisir personnel .
parce qu '' elle ne l'est pas !
je lâche le chien : il va décoller vite fait .
résultat : 2 ans plus tard , et 1 an après son départ de l'entreprise , on ne sait toujours pas sur quels faits on a été trainé dans la boue . on a prouvé que ces accusations étaient infondées et aucun de ceux qui ont trempé dans cette lamentable histoire ne la ramène . les membres du chsct en charge de ce dossier ont largement le temps d'examiner leurs pieds quand ils nous croisent dans les couloirs .
et celui qui ne peut s ’ en aller .
m'empêchent
extrait de la charte d'utilisation de q/r posez une question claire et précise .
pour le moment c'est repos complet ...
l'auteur par contre , c'est despo rutti dans son morceau `` ani mitzaer ''
les hommes violents et parfois les femmes violentes sont aussi blanc ( he ) s et français ( e ) s de souche .
demandes à la spa , il y a certainement des trucs d'urgence genre les restaus du coeur pour les animaux
2 va et crie ces paroles aux oreilles de jérusalem : ainsi parle jéhovah : je me suis souvenu de la piété de ta jeunesse , de ton amour au temps des fiançailles , alors que tu me suivais au désert , au pays qu'on n'ensemence pas
j'ai un faible pour l'affaire dupont de ligonnès .
les hebdomadaires der spiegel et die zeit ont pu consulter un rapport préparé par un consortium de chercheurs depuis 3 ans et demi . les universitaires ont pu travailler sur 38.000 dossiers et manuscrits provenant de 27 diocèses , fournis par l'église catholique allemande dans une volonté inédite de `` clarté et de transparence '' .
17 ans de délire déjà , le pire que j'ai eu
comme facebook te vendre au plus offrant
quel est votre point de vue la dessus ?
les ferrailles ne font pas venir les moustiques , c'est l'eau qui les fait venir
serait t-il possible que les americains soient moins bêtes que les français finalement ? ! ^^
merci : )
gérer un site dynamique est très difficile et usant en terme d'interventions de la part des responsables ...
la soif viendrait d'une trop mauvaise habitude et se serait la dose de sucre que le corps demande , le soda donne vraiment la dose car tres riche en sucre !
quel courage !
pour certains c'est la guerre espanol
... c'est d'avoir relégué ce moment de partage à un vulgaire acte de reproduction , d'avoir culpabilisé l ' homme pendant des siècles , encore aujourd'hui , qui a pu , et peut encore plonger l ' homme dans la souffrance ... !
.
oh oh
ta gueule , connard , abruti ... comme dirait la bande à zara ...
mdr , ce sont les pires racistes .
il est urgent d'inventer une solution pour transmettre de la douceur et de la tendresse dans notre monde de brutes .
je redoute bien plus l'influence des extrémistes libéraux au pouvoir en france depuis la chute du général de gaulle .
sur la plate forme pétrolière 135kqb
incident de course , cela fait normalement partie d ’ une compétition d ’ équipes , du jamais vu une telle décision de bis répétita… il fallait se tenir au résultat et dire que les américaines ont eu de la mal chance d ’ être bousculées et déséquilibrées , tout en faisant sortir les brésiliennes pour avoir mordu le couloir voisin .
j'ai cessé à 30 ans , j'en ai 74 et n'ai eu qu'à m'en féliciter !
il n'est pas mort , il est juste hospitalisé pour son addiction à l'alcool .
i do not know at whose neighbour ( 's house ) i would be able to have the time to wash myself
difficile elle a un oeil en permanence sur toi .
sir . jeremy wang
alors il dit : « je veux habiter sous la terre
j'adore c'est tellement vrais hiihihiiii
hulot a bien changé . taxer , imposer , ce sont ses deux nouvelles mamelles .
il va s'en remettre ... ou alors , t'en prends un autre .
il n'est pas en retard , il est déjà passé , et ceux qui l'attendent n'ont toujours pas compris .
bacherelle ou remise a niveau prescrit par pôle emploi
quand vous parlez un bon français , vous n'avez aucun accent !
bonne journée ma douce , gros bisous ☺
avoir la santé mentale ... pour la majorité des gens
salut vegan
tu est elisabeth plus connu sous le nom de babeth ... ..
depuis 2012 ! ça fait tard pour un recours , d'autant que les lieux sont libérés . le proprio a t il rendu sa caution à votre mère ? dans la mesure où elle lui a rendu , l'affaire est close .
b/ lever soleil 4h51 coucher 20h57
retirer la motivation du `` fric '' ... et la criminalité planétaire chuterait de 90 % ... .
plutôt collante ?
feignants , feignantes , feignasses ...
se mettre en location dans un premier temps .
la différence , c'est que tout le monde se fiche des votes blancs qui expriment pourtant quelque chose
article 8 de la déclaration des droits de l'homme de 1789
et encore , le cochon ( en vrai ) , il est au moins comestible .
d ’ aube en crépuscule… tu entendras chanter
avec efficacité ! ! !
c'est plutôt l'inverse.sauf cas particulier ( mère sous tutelle ) il a l'obligation de ne pas te répondre . cela s'appelle en effet le secret médical . seule ta mère peut l'autoriser à te répondre .
c est imprudent de donner ton mail et ton num sur internet
tout compris l ' on doit au moins boire 1 litre 1,5 d ' eau il faut aussi tenir compte des cafés ou thés ingurgités aux pauses , sinon nos reins ne feront plus leurs travail car saturés par le liquide à filtrer ils peineront à assumer
καὶ προσελθὼν εἷς τῶν γραμματέων , ἀκούσας αὐτῶν συζητούντων , ἰδὼν ὅτι καλῶς ἀπεκρίθη αὐτοῖς , ἐπηρώτησεν αὐτόν· ποία ἐστὶv ἐντολὴ πρώτη πάντων ; ἀπεκρίθη ὁ ἰησοῦς ὅτι πρώτη ἐστὶv · ἄκουε , ἰσραήλ , κύριος ὁ θεὸς ἡμῶν κύριος εἷς ἐστιv· καὶ ἀγαπήσεις κύριον τὸν θεόν σου ἐξ ὅλης τῆς καρδίας σου καὶ ἐξ ὅλης τῆς ψυχῆς σου καὶ ἐξ ὅλης τῆς διανοίας σου καὶ ἐξ ὅλης τῆς ἰσχύος σου . δευτέρα αὕτη· ἀγαπήσεις τὸν πλησίον σου ὡς σεαυτόν . μείζων τούτων ἄλλη ἐντολὴ οὐκ ἔστιv . ( mc 12,28-31 )
en allant voter ... et les choix contre lrem ne manquent pas ... ^^
`` et tout recommence toujours ... `` ?
aidez-moi ? j'en ris encore de la bêtise des gens
je suis d'accord . si on tombe amoureux c'est la fin de l'amitié . et dans une relation h/f , il y a toujours ce risque .
ils ne m'auront plus a ce jeu là , j'ai voté une fois contre dark vador en 2002 et je l'ai regretté , en 2007 j'ai voté contre sarkozy et j'ai bien fait , en 2012 j'ai encore voté contre sarkozy je ne regrette pas de toute façon ce traitre a fait rentrer plus d'immigrés en france que hollande , en 2017 j'ai voté contre macron et pour la fille de dark vador au deuxième tour , je ne le regrette pas .
je me souviens d'un cours de physique dans l'espace où le prof nous expliquait qu'un corps dans l'espace avait une vitesse et une accélération constante qu'elle soit positive ou nulle .
effilochés dans la lumière
ne pas confondre avec le marron d'ornement , qui ne se mange pas .
pour cela :
ton mari a réfléchi . essaye , toi aussi
je t ’ ai rêvé
heureusement qu'il n'y a pas que ça dans la vie je reste pas prisonnier du désir irréalisable .une bonne randonnée puis une bière c'est le pied par exemple
bon courage
aujourd'hui il vient de se séparer avec sa petite copine il est malheureux et me demande depuis 2 jours de dormir avec moi du moins s'allonger près de moi
je préfère les douches , et un bain quand j'ai besoin de me détendre ( douche avant le bain )
que faut il faire en fait quand ils sont plusieurs à vous plaire et dont vous avez envie ?
l'urne est transparente , visible toute la journée , et ça se fait en public , on était une bonne cinquantaine , dans une toute petite mairie de campagne , tout autour de la table ou les conseillers municipaux étaient mis à contribution pour dépouiller , il faudrait un excellent prestidigitateur pour substituer un bulletin par un autre , et encore , comme il se fait observer sous tous les angles , je crains que ça soit juste impossible ... et à la fin on vérifie que le nombre de bulletins correspond bien au nombre de signatures sur le registre . il faut que toute l'équipe de la mairie soit vraiment de connivence pour que le truquage soit possible .
( j'aime bien ton approche ... . comme celle que tu avais faite sur ma question d'un monde sans hommes ) .
est t'il préférable de faire un lp ?
merci pour le lien .
tout dépend ...
pareil au brême tant la pollution couvre le ciel !
- celui d'instaurer un régime fasciste en france ?
ta question est étrange , voyons pourquoi .
cette question-là je tournais autour sans savoir encore trop comment la formuler ... elle me paraît assez `` philosophique '' sinon psychologique ... assez pour qu'on s'y perdre ... : - )
les écrans en général reflètent la vraie vie de quelqu'un qui regarde un écran ?
il suffit de le jeter à la poubelle !
bonjour melle polly ,
le clergé n 'est qu'un réseau structuré de pédophiles
en boite , il y en a
on pouvait d'ailleurs déjà la recevoir par satellite , et comme les codages sont similaires ...
bizzz amitié isa
espace , ô mon espace ,
il aimaient le sacha show ( spectacle de distel eh oui ! ) ?
vive l'anglais ! !
je n'ais pas encore travailler 22 ans fils unique habite avec mere . je passes mes journées sur le pc , pas d'ami ( e ) . je ne peux pas vivre toujours de cette façon ? je commence a déprimer .
ce n'est pas que nous soyons malades . c'est plutôt l'espèce humaine qui , comme ses cousins bonobos , est tout naturellement portée sur le sexe , sans que la société y soit à l'origine pour rien . la plupart des rapports sexuels chez l'humain , comme chez le singe bonobo , ne servent pas à la reproduction mais au plaisir ou à la convivialité .
le syndrome de l'intestin irritable est un diagnostic d'élimination , qui est posé après élimination des causes organiques pouvant expliquer les symptômes et sur un terrain un peu particulier favorisant l'hypersensibilité aux signaux provenant de l'intestin . il n'y a notamment pas de lésions à la coloscopie .
well ! ! !
je crains que tu ne te plantes .
s'il est inavoué pourquoi je le dirais .
oui , j'ai eu une jupe en cuir , il y a très très longtemps ..très couteux au nettoyage et ça godaille sur les fesses quand tu restes plus de 10 mn assise ..et un perfecto .. mais c'est la chiotte , faut pas le mouiller , et gnagnagna ..
et d'autres qui ne le sont pas ;
, en général on se gratte et on se tire avec ou sans l'auto : - ) )
... . `` certains ont déjà vécu à montpellier , rennes , bayonne ou encore brest ''
est ce qu'ils ont travaillé dur pour avoir leurs grandes tailles ? quant aux muscles il n'y a aucune prescription pour les petits , les maigres , les gros , tout le monde peut s'y mettre avec un bon programme et bcp de détermination ! estime toi heureux de ne pas être malade , il y a des gens qui doivent s ’ amputer les jambes parcequ'ils n ’ arrêtent pas de grandir
un sportif n'a jamais d'hymen !
une corneille , perchée sur la racine de la bruyère , boileau de la fontaine molière
le nom est un bon indicateur . il te suffit de trouver un prétexte valable ensuite .
en effet les premiers chrétiens avaient l'obligation
ont va plus te voir souvent sur ce site si tu dois bosser pour entretenir 100 hectares !
grâce à l'effet magique fn , qui sert de repoussoir et donc permet d'avaler toutes les couleuvres du monde
... ..aprés , dans dix ans , tu viendras me le reprocher .
un satisfait vaut deux insatisfaits .
¾ '' , c'est le diamètre de l'embout , généralement fileté . ensuite tu mets l'adaptateur qui convient à celui du tuyau .
photoshop ! !
saloperie de sa race
si c'est le cas , ils auront toute ma sympathie .
pour l ' oiseau , c ' est très délicat ... y a t ' il une association spécialisée dans les sauvetages d ' oiseaux sauvages dans ta région ( type l ' oiso ) ? car j ' ai un peu peur qu ' un véto ordinaire n ' y connaisse pas grand chose ...
les verbes du 2ème groupe ne subissent pas de traitement particulier . ils suivent la règle générale .
non ?
louis aragon ( 18971982 ) - recueil : `` le fou d'elsa ''
dans le bleu sans fin ni fond
d'abord tout dépend des causes de l'échec . ensuite , cela dépend aussi de tes capacités à te vendre . en france , même si beaucoup d'employeurs sont très sensibles au diplôme , il en reste quand même un certain nombre qui s'attachent aussi aux capacités de la personne . après il y a autour de la france beaucoup de pays beaucoup moins sensible à la caste de l'individu , et qui embauchent même des `` intouchables '' , toujours sur le choix de sas capacités plus que de ses diplômes .
pétain ! si on s'était alliés aux allemands , ils n'auraient pas perdu la guerre , le communisme aurait été vaincu , y'aurait que des goyim aux postes clefs , les banques n'imposeraient pas leurs dictats et y aurait pas un bronzé dans toute l'europe , donc pas de risque islamiste et de métissage négroïde pour faire disparaître le blanc ...
en le faisant pardi
tiens ... un ano..
ps : tu n'as pas moyen d'avoir un panier bio ou d'amap dans ta ville ? mon panier de légumes qui permet presque à une personne de se nourrir deux semaines me coûte 13 € soit ~ 300 € par an . même en triplant pour les aliments secs , vin , fromages et œufs on n'atteint pas le smic par personne par an , ou à prendre à l'occasion de la viande .
houba , houba .
bé , oui , les média nous disent quand il faut rire et à quoi !
cependant on a beau voir et savoir , c'est incompréhensible et surpassant :
c ' est malin ... ..
que de jeunesse emporte l'heure ,
tu raconte n ’ importe quoi !
alors demande au deux autres de faire vite pour donner leur document .
demontrer par recurence que 7 puissance n - 2 puissance n est divisible par 5
plus les politiques passent et plus ces prélèvements augmentent . et si l'on regarde en détail , bien des prestations n'e feront jamais l ’ objet de remboursements ( par exemple les prestations de retraite quand le décès se produit avant l'obtention des droits , et bien d'autres cas de figure ... )
j'ai l'impression que tu juges les femmes non ?
si tu te sens à l'aise oui
-et-kabbale-franc
pas mieux que hervé !
le brexit n'a toujours pas eu lieu , et est sans cesse repoussé !
toute personne , qui est sensé d'être un terroriste ou pédophile . laissons à elle
28. l ’ interrupteur ( le commutateur ) : inventé le 1er janvier 1889 par granville t. woods
madame le pen me semble être en politique ce qu'en médecine le rebouteux est au chirurgien ...
non !
bah , déjà une caissière reste aux caisses , jamais dans les rayons
?
collé *
de toute façon , il faut être givré pour se marier quand on n'y est pas obligé .
jésus était condamné comme cherchant de devenir un roi pour les
où flotte une clarté plus noire que la nuit ,
pourquoi se gêner puisque l'etat est absent .
sauf que au bout d'un moment vous devriez comprendre que le rejet n'est pas raciste mais comportemental .
c'est vous qui puez comme ça ? allez-vous en !
si elle est forcément créée grâce à la puissance de l'imaginaire , elle relève bien de la magie ...
souvent c est comme ca
tu n ’ es pas troll du tout .
ma femme et ma femme
elle a grandi à la campagne
c'est pour les gosses ça
► c 'est le contraire , si tu ne réclames pas , tu passeras pour une imbécile
le racisme a bon dos .
pis lui , il a tout pour leur plaire : arabe et pédé !
ma foi je parle les 2. et c'est l'allemand qui m'a le plus servi pour trouver du boulot . mais quand je voyage j'apprécie aussi de parler italien . vu qu'on ne sait pas pourquoi tu poses cette question , n'est-ce pas ...
rentrer dedans a 18o
rene-guy cadou
l'univers est en expansion et crée de l'énergie et de l'espace depuis le big bang , 13,8 milliards d'années , ici xchè la bulle est très large + et celui qui nous est connu est précisément la sphère observable , en plus savent pas , photons , nous ne sommes pas encore arrivés , nous pensons que nous ne sommes pas en mesure de voir les galaxies olre cet horizon à 94 milliards de dollars pour comment savons-nous ce que nous élargissons ?
panne du correcteur d'orthographe , peut-être ... quel manque de peau !
jean , fils de zébédée et de salomé , né à bethsaïde , était le frère de saint jacques le majeur et exerçait le métier de pêcheur . je pense que c'était un visionnaire et qu'il nous a délivré un message clair : ayez confiance .
pourquoi ne pas garder la bouteille avec colorant mais en faire une autre sans colorant ? la couleur d'origine est-elle si dégueulasse pour jouer avec la santé des consommateurs ?
moto
il a écrit de purs chefs-d ’ œuvre ( melody nelson , l'homme à la tête de chou ... ) , mais s'est souvent conduit comme un porc ( avec whitney houston ou catherine ringer , par exemple ) .
* akdawin * le très grand est !
allez voir un gynéco et parlez lui , il vous donnera le chemin à suivre , mais ne tardez pas , les délais sont courts .
y a t'il des non partants ?
11 et dieu dit encore : “ que la terre fasse pousser de l ’ herbe , de la végétation portant semence ,
qui c'est ce mec
faut lui demander .
◄◄ lui : 20/20.. !
le jour ou elle bruleras ta maison et fera égorger ton fils par le sien , tu ne diras rien non plus .
ça devrait nous rappeler quoi ?
surtout pas
ton chef a bien de la patience de gérer ce genre de conflit entre 2 nanas hystériques .
c'est ballot
s'il y a là 10 scions on peut se permettre un chèque en bois .
nous sommes ici aux confins des infiniment petits que nous sommes très loin de maîtriser .
alors ça ne peut que servir les gros interêts et les gros capitaux mais en aucun cas les petites gens qui eux paient les taxes et par extension les enrichissent puisque eux en sont exonérés ! !
vos idées seront les bienvenues .
pour être plus clair ... .
on fait supprimer les propos diffamatoires en déposant une plainte en bonne et due forme . on ne fait pas supprimer un site entier s'il est légal .
bon dimanche
- qu'est-ce qui se passe , tu t'es fâchée avec une copine ? tu n'as même pas parlé une heure aujourd'hui !
on dit toujours qu'il faut mieux dépenser , ce qui permet de dépenser moins
soit c'est psychologique , si par exemple tu n'as pas de nausées ou de vomissements quand tu ne vas pas au lycée
la vérité est comme la lumière . ceux , qui la fuient … ont quelque chose à
les diversions des terroristes ne marchent plus . surtout que l ’ on sait qu ’ ils ont été utilisés , comme des disciples du n.o.m . occidental… pour terrifier et marchander l ’ ordre maçonnique , par de la peur du sein de la population .
un peignoir de bain ( appelé aussi sortie de bain )
merci pour l'humour..
a faire plusieurs expériences intéressantes , quitte à devoir surmonter quelques déceptions .
non ton souhait ne deviendra pas réalité
la goujaterie et vulgaire , des fois sa passe .
code 1ère fois , conduite 2ème fois ( vive les magouilles )
ceci étant dit , le moyen hypnotique utilisé par la force sinistre qui agit par suggestions sur le mental individualisé est puissant , et nombreux sont ceux qui sont attachés à l'idée de la mort comme une odeur à un poisson ,
5 ) la strada
est dieu ! '' c'est la raison pour laquelle l'on peut affirmer
et dis toi que ton p'tit bout d'chou sera encore plus heureux de voir son papa épanoui auprès de quelqu'un ( même si ce n'est pas sa maman ) , plutôt que triste d ' être seul !
c'est du blabla . je n'ai jamais connu d'enseignant qui ne soit satisfait des bons résultats obtenus par ses élèves
quant à mon avatar ( ma roseraie ) qui a disparu du jour au lendemain je ne le remplacerai pas ...
valide
il existe des chargeurs solaires à brancher sur l'allume-cigare qui maintiennent la batterie chargée .
était présenté comme `` eurosceptique '' ... . des purs `` pro-européistes '' ... ayant des autres visions de l ' europe ...
ici
mon clavier est bloqué sur les lettres majuscules !
salut , même avec celui de nirvana et de clapton , je trouve que le concert unplugged d ’ alice in chains est largement au-dessus . la voix de layne est tout simplement sublime ! sinon il y a aussi pearl jam , the cure ou encore stone temple pilots . je vous souhaite une très bonne fin de journée !
soit il est raciste ! ...
il faudrait donc encenser en permanence la gent masculine ? on est en france ici , jeune homme , et les machos sont les malvenus .
je les donne en pitance aux pauvres hères de flamboy-la- morne
vous viendrait- il à l ' idée de répondre à l'une de ses questions , ?
ma petite fille à été privée d'équitation pour avoir fait des bétises .
t'en as d'autres comme ça des çonneries mysogines ?
tout dépend des espèces
: o )
vers quelle heure
un quart
bref , sur le papier une defaite , a la phyrrus c a d en fait vous etes content
et donc selon moi , voilà pourquoi n'importe qui peut à n'importe quel moment faire appel à n'importe quel pouvoir de n'importe quelle partie de la vie , parce que nous sommes tous la vie , la conscience , tout le temps ... et c'est à un *quasi* rien en nous ... en l'être , en l'instant ...
le peuple algerien est incapable de s'elever , mais de se soulever oui .
le verbe n'est pas une création , mais d'une forme , d'une manifestation
date de quelques années . mais plus actuel que jamais .
l'avocat nourrit et répare plutôt bien les cheveux , et l'huile d'amande nourrit le cuire chevelue , pour les pourcentages et la posologie , c'est surtout suivant la nature de tes cheveux , il y a plein de cites qui sont très explicite sur le sujet ...
ta crise de la cairotaine dure un peu trop !
déjà , pour commencer ne cherches surtout pas à contrôler tes émotions , il te faut les écouter , les apprivoiser , elles se réguleront par elles-mêmes . pour cela , il faudrait que tu apprennes à lâcher prise ... et surtout sans culpabiliser . le yoga est plutôt pas mal pour cela .
autrefois , on renforçait les grands murs par des tessons de bouteilles ; ça n'a jamais empêché les faibles de compenser leur faiblesse .
tu remarqueras que parmi eux , certains s'insèrent tout à fait dans la société , parfois brillamment , travaillent , et réussissent . donc ce n'est pas un problème de discrimination , mais bien un problème de vouloir le faire , et de travail scolaire , ; et aussi de la volonté des parents à ce que leurs enfants soient respectueux des lois et du pays qui les nourrit .
je la fous dehors à grands coups de pompes dans le cul , faut pas se moquer du monde , les préservatifs ne sont pas fait pour les chiens .
le futur simple pour laisser à la personne le temps pour réfléchir !
les gens ont d'autres priorités dans la vie .
faire barrage ... lol ! ! ou comment faire pour dérouler un tapis rouge à macron ...
… semble ( nt ) pas comprendre …
toi tu doit habiter est jamais sortir d'une grande métropole ! ! la nature c'est pas ton truc
franchement !
idem je valide
il ne faut jamais perdre espoir
et bien surement d'un centre de fusion le fer par exemple
greffer un cerveau , donc une pensée , un affect sur un corps qui n'est pas le sien , est-ce bien humain ?
surtout qu'une circoncision c'est pas naturel et ça porte sur le ciboulot , c'est tout de même une mutilation et y'a qu'à voir la mentalité de ceux à qui elle a été faite ...
il aurait déjà une plainte contre lui . macron est un enfant gâté . il cassera la france , comme un jouet . c'est écrit .
moi je suis fiére de mon 95c .par contre sur la photo ces seins énormes non ! bonjour les problèmes de dos et les pervers de voient que cette énorme paire de `` poumon sur pattes ''
ben ...
l'essence de la vie c'est de subsister a ses besoins .
ok
– bravo ! mais comment avez-vous fait ?
tu sais qu'il y a des maghrébins dans la police ?
par ce qu'il n'y a pas de quoi être fier
dans la continuité de death magnetic niveau rythme et riff ! par contre pas fan du refrain chanté à la mode power métal . mais impatient de découvrir le reste de l'album .
france est née à ce moment là ( ± 11 siècles ) …
ha ! une super le réchauffement climatique accompagné du manque de bouffe .
fit sentir dans les vers une juste cadence ,
osef !
tu t'es peut-être trompé de deux centimètres , l'anu.. !
edit :
ha , je n'étais pas au courant de cette dernière connerie , effectivement risible et dramatique , voir humiliant pour les gens qui vont se coltiner ces stages de merdes ...
grave encounters
il n'est plus professeur émérite . il l'a été . et comme tu le rappelles , ce n'est que le titre qu'on donne à des professeurs qui ont pris leur retraite , mais continuent , temporairement , d'avoir le droit d'encadrer leur thésards , et de publier en se réclamant de leur laboratoire .
however , the problem is how ridiculous sound my vision is to find love and become a success , but every attempt i do as i approach a girl fails , and the girl hurt me since i am highly sensitive . also , i am introverted and serious and maybe that 's why i am always rejected or because of the cuts on my hand .
un article de 2014 parle de 400 millions d'aide publique
peut-être l'araucaria si tu es dans une région où il ne gèle pas trop fort . il est lent à pousser mais peut pousser haut . je crois qu'il lui faut quand même un peu de soleil dans le courant de la journée .
moi perso les débats sur le cannabis je les fuis , car en général ta toujours un con alcoolique ou un fumeur de clope qui te dis 'et nos enfants finiront tous drogués ' .
orange mécanique
brûlures de quoi ? de pipi ou de cigarettes ? si tu allais voir le pharmacien pour qu'il te vende de l'éosine , de la crème mitosyl , ça irait peut être mieux !
cela reviendrait à augmenter l'impôt annuel sur les dividendes de 0,274 %
@ cousine
suis allé voir 2 de leur concert
ou de la zéolite deux fois par jour en dehors des repas , c'est une roche volcanique qui capte tous les métaux lourds et acidités du corps .
lol !
2 on ne peut pas `` rendre une planète habitable '' : mars ne dispose pas d'un champ magnétique suffisant pour nous protéger des radiations , ni d'un climat tempéré pour garder de l'eau liquide en quantité suffisante en surface , on aura beau y installer des dômes pour y vivre cloitrés comme des taupes on ne pourra jamais s'y installer à l'air libre . imaginez ce qu'il vous faut comme eau , nourriture , infrastructure pour un simple voyage de six mois ! on ne peut pas `` fabriquer '' de l'eau , on ne peut pas changer des planètes gazeuses en planètes telluriques , on ne peut pas non plus obliger des gens à vivre , naître et mourir dans l'espace pendant plusieurs générations : là c'est une question d'éthique .
je suis encore à l ortophonie mais elle a dit sa va le travail .
fleur
bonjour paulette ,
des musulmans chinois qui arrivent ?
savez-vous ce que l'êtes ?
oui , mais tu n'auras qu'un strapontin !
`` corrida '' ... `` vache '' la question
ce n'est pas nouveau , et pourquoi aurait il changé une équipe qui marche , hein ?
zéro .
ça fleure bon les débuts de dictature .
moi j'appelle les pompiers !
parce qu'ils n'arrivent pas à les refourguer ensuite .
au commencement
oui un racisme intolerable associe a un nihilisme identitaire poussent les socialistes du gvt , le gros en tete , a systematiquement nier l'identite ethnique de leurs sombres coquetteries des lors qu'elles viennent d'afwique ... ainsi la burqacem , la khonnerie , la zoulay sont rabaissees a etre francaises en depit des valeurs afwo-mahometanes qu'elles s'evertuent a imposer chaque jour pour sauver la nation francaise ...
vénale = à vendre . au plus offrant , j'espère !
< < c'est celle de ne pas opposer la raison au réel . > >
et si ces faits s'avèrent , comment y remédier sans texte de référence ?
- bonjour j'aimerais changer de nom .
bonne continuation et il n'y aura pas de bonne réponses..
et dans ce cas là , j'aurais voulu savoir si ça se dit sur une lettre de motiv/cv qu'on `` cherche un poste dans la communication '' par exemple au lieu de mettre un poste précis pour la même raison évoquée en haut .
je ne me vois tel 1 robot car je n'ai suivi la pression sociale en lui désobéissant , bien que mon avatar ne soit le prénom d'un archange déchu ; en revanche , g tjr pensé qu'il chalait bien écrire que nonchaloir la grammaire ...
bonjour j'aimerais comprendre le nom scientifique de l'acide ascorbique .
quand il a autorisé l'huile de palme pour que total puisse mettre un orang-outan ( et un tigre d'indonésie ) dans leurs moteurs , ils n'ont rien dit .
un vent de folie souffle sur les dirigeants américains . il serait temps que les européens leur flanquent une grande claque sur la gueule pour qu'ils reprennent leurs esprits ... hélas , les dirigeants européens sont aussi nuls ...
je vais arréter là ! car je vais m'énerver ! macron c'est de l'enfumage ! enfumage ! ! ! je dis ! bien sur c'est un acteur hors pair ! il a appris avec madame a l'école primaire ? il a tres bien appris sa leçon ! bravo !
quand à slash , il a également était impliqué dans 2 autres projets : slash 's snakepit ( qui a sorti 2 albums : `` it 's five o'clock somewhere '' en 1995 .
tu nous fais marcher .
pour sortir des trucs pareils , et vu que tu n'es visiblement pas un électeur du fn , tu es donc un électeur de mélenchon .
moi le singe , y a des volontaires ? ptdr
on m'a baiser le cul sans toucher mon sexe mais le spermes a coulé sur mon ... ?
`` son '' braquage ... aucune idée et j'm'en fous
j'aime bien capucine .
l'envie .
nouveau monde qu'on vous dit ! : - )
`` blanc comme neige '' .
tous le temps ! ! ! lol
je n'aime pas la chasse , mais il a tout à fait le droit , tant qu'il ne pratique pas d'abus de la chasse !
isabelle adjani dans l ' ete meurtrier .
il n'a aucun intérêt à se fritter avec la corée du nord
car , jetant au hasard les cris , les voix , le bruit ,
non tu vas trop loin !
bon w-e ... .
aucun danger . les produits vendus dans le commerce pour accélérer la pousse des cheveux sont complètement inoffensifs et sans effet .
il s agit de l assurance de gérard le roumain..
d'abord , rien ne prouve que le poivrot comme tu dis , ait dit un jour être ce que l'on prétend qu'il fut .
cherchait ( la chine ) de faire ...
le papyrus fouad 266 est une copie du pentateuque de la version grecque de la bible hébraïque , connue sous le nom de `` septante '' . il s'agit d'un papyrus manuscrit en forme de rouleau . paléographiquement , il a pu être rattaché au 1er siècle avant j-c . il a survécu d'une façon fragmentaire . ce manuscrit souleve des questions : s'agit-il ou non d'une recension plus tardive du texte standard de la septante ?
la france a tranché il me semble , laisser massacrer ses citoyens .
le fait que vous soyez en couple fait que vous zappiez tous vos amis ?
c'était un curé écolo ? un père vert ?
je m'effacais , me cachais pour ne pas subir le regard des autres . je me sentais toujours observer . cela me mettait mal a l'aise . j'etais gené quand les autres etaient autour de moi .
de manière individuelle , oui . 1 kg de matière noire ou 1kg de matière normale placée au même endroit ça a exactement le même résultat .
tu peux aller visiter madame tussaud .
ça ne change pas grand chose ,
c'est mieux pour lui qu'il soit mort quand il est mort . comme c'était un chanteur à minettes vierges et pré-pubères , aujourd'hui il serait condamné pour être le pédophile qu'il était
— répliques artificielles et totalements aberrantes semblant sortir d ’ un vieux sketch raté .
une tite robe légère sans rien dessous il fait plus de 37 aujourd'hui
je déteste le bruit , j'aime le silence .
voilà qui explique cette
la zone pavillonnaire , ce serait plutôt un truc de maison ou de pavillon , non ?
il est bien évident que par l'attitude complètement débile de ce crétin , votre chien l'a interprété comme un agression à votre encontre et il vous a défendu .
chaque pays est souverain .
si l'homme personnifie le bien il peut également personnifier le mal
tu le regardes en te caressant les tétons et en passant ta langue sur les lèvres , il devrait comprendre .
aux sphères à jamais lancées ;
maintenant ... ?
il ne faut pas que ça tombe trop longtemps , sinon on pourra appliquer : loin des yeux loin du cœur .
manger des lentilles ( le légume sec ) à volonté !
ce n'est qu'un jeu
ou de voter avec ses pieds !
bon week-end à toi aussi , sans contraintes ..
je pense qu'au cnrs , il y a d'éminents enseignants chercheurs qui n'ont pas encore trouvé la réponse aux questions fondamentales . je ne suis pas enseignant chercheur au cnrs , seulement bleu sur yqr , mais je constate que les conditions de travail dans certains pays sont détériorées et vont se détériorer encore plus , incitant davantage de travailleurs à partir dans d'autres pays , surtout européens . ceux qui sont partis travailler dans les pays européens n'ont pas forcément les qualifications ou les compétences nécessaires dans ces secteurs qui en ont besoin . dans les secteurs qui ont besoin de main d'oeuvre , ce sont des emplois relativement pénibles , payés généralement au niveau minimum et qui ne sont pas très attractifs pour les nationaux . en plus , on oublie souvent que les migrants , en proportion de la population , permettent de réduire les dépenses de retraite , donc ils permettent de les financer , d'où une chance pour les économies européennes .
voyez où nous en sommes rendus en si peu de temps :
faut voir avec eux .
ok
racket est le mot utilisé par les tarés du volant qui ne respectent pas le code
la voie est alors ouverte aux casseurs pilleurs , aussi là pour leur pouvoir d'achat
c 'est une dominante .
et la lumière enveloppera toutes choses…
- pour les atmosphères britanniques ( écossaises ) et alcoolisées ian rankin .
la motivation , ils vivent pour travailler contrairement à nous qui travaillons pour vivre
jaime me faire sauter et ça m'excite car je suis bien potelé et quand je saute je tourbillonne mes seins à droite à gauche puis je les prends les monte direction ma bouche pour lécher les bouts de tétons . jaime le sexe , je mouille quand je vois des gens s'embrasser ca m'excite comment soigné cette excitation de chienne
j'avais des doutes , j'ai lu j'ai cherché et j'ai trouvé je suis convaincue
et a un califat islamique ! ! !
50 ans apres avis sur site de rencontres ca donne une vision deprimante et en plus elles sont plus exigeantes que les jeunes lol
de productions grosse demandeuses d'esclaves soumis et semi affa
dans les faits ? ( la personne ou les personnes peuvent ne plus être de se monde avant une action ? ) c'est d'ailleurs pour cela que nous sommes à un tel niveau de violence dans nos sociétés comme mode de fonctionnement ?
l'avis d'un spécialiste serait bienvenu
- enfin une politique de défense des intérêts français et non ceux d ' une `` pseudo-europe '' qui n ' est qu'une europe pour lobbys .
oui
traine pas avec ça , ça peut virer en cancer sur le tard .
🧟‍♂️ je n'ai pour le moment aucun état d'âme . je ne souhaite pas croiser une de ces 26 voitures banalisées dont j'espère que des internautes auront la bonne idée de nous communiquer marque , couleur et immatriculation , par mesure de prévention . passer du nettoyage au flicage de conducteurs , certaines sociétés n'ont guère de scrupules !
bah en même temps quand on sait qui sont ses conseillers , les mêmes que ceux de hollande ce n'est pas anormal ni illogique par contre dire que c'est dommage je n'irais pas jusque là ...
la chance ...
dans l ’ enseignement de lacan , le phallus est introduit à partir de son statut symbolique , ce qui non seulement le différencie de sa représentation imaginaire , mais surtout rend impossible la confusion entre phallus et organe pénien . ce statut symbolique ne va cependant pas de soi . dans le séminaire , livre ii ( 10 juin 1955 ) , lacan affirme que , dans le penisneid , c ’ est non pas le pénis dont il s ’ agit « mais le phallus , c ’ est-à-dire quelque chose dont l ’ usage symbolique est possible parce qu ’ il se voit » . affirmation étonnante , qui témoigne de la prégnance persistante d ’ une conception représentative du symbolique . en réalité , ce n ’ est que dans la leçon du 4 juillet 1956 qu ’ émerge la notion d ’ un phallus « baladeur » , essentielle pour contrer et le phallicisme et l ’ idée que le phallus serait naturellement un privilège masculin . cependant , ce phallus baladeur , il est nécessaire que le père l ’ ait , pour qu ’ il soit autre chose qu ’ un « météore » . on a de ce fait le triangle phallus-mère-enfant , et le père est « dans l ’ anneau qui fait tenir le tout ensemble » .
un haut-parleur ... et son nom dépend directement de la marque ! ! !
certains ont des lacunes grossières ( duflot ) , des conflits d'intérêt ( hulot ) , sont de purs arrivistes ( placé , le bien nommé ) . certains ont de réelles convictions et même sans être des experts cherchent à être aussi compétents que possible .
on s'en fout de la mère porteuse , c'est juste un incubateur qui a été payé pour porter l'enfant .
sinon il faut oublier les séries d ’ abdos .
non . la france est un pays de faux-culs . je ne veux plus rien nouer avec des français . et je doute du reste du monde .
crucysphére !
on dit `` ser fácil '' avec l'accent sur le a , pas sur le i .
oui , hélas . si demain pouvait être directement lundi voire mardi ...
style surf par mecs et le refrain par voix castafiore : `` ahhhhhh '' merci je l'ai eu dans la tete toute la journée ?
merci pour l'humour..
musulmans , comment de simples falsificateurs de bibles arrivent-ils à surpasser un dieu comme allah en bonté et en sagesse , 600 ans avant son super beau model à suivre ?
j'ai pas trop d'affinités avec lui mais il est sympa quand meme
le mérite du physicien einstein a été d'observer , lire les contributions de ses contemporains , lier et en tirer les conséquences pour élaborer un modèle élaboré à la mesure de ses compétences .
dis ceci pas cela , j'en ai marre des donneurs de leçons ! ?
france ! , on va déployer des blindés contre le peuple qui ne réclame qu'un peu de justice et d'égalité sociale ?
merci tu m'as bien fait rire .
ça serait sympa pour les autochtones ... .
le gars lui répond : je préfère dormir au salon que de dormir avec un bébé qui va pleurer toute la nuit..
´´´´¶´´´´´´´´´´´´´´´´¶¶¶¶¶¶¶¶´
..ils traverseront toujours les villes à 140 k/h .
genre `` les vikings '' , les acteurs ils ont des charismes d'huitres ?
il n'y a pas de courroie dans un moteur de mobylette
j'ai eu un chat qui savait ouvrir la porte du frigidaire en en grignotant le caoutchouc , il se servait .. viande , poisson , jambon ... mais hélas ne savait pas comment refermer cette porte . on a dû mettre un gros caoutchouc tout autour du frigo ! une vraie galère ! c'est le même qui regardait la télé avec moi en s'asseyant comme moi , le dos bien adossé aux coussins . c'est aussi lui qui se mettait autour de mon cou et que j'emmenais promener au parc voisin - il ne bougeait pas d'un poil et pourtant je devais traverser plusieurs rues . rien ne l'effrayait . quand il est mort , j'ai pleuré pendant une bonne semaine .
par contre , ça n'empêche pas tout ce petit monde de devoir rendre des comptes aux électeurs ...
il exagère , il a surtout été vexé , mais cela relève de la plaisanterie cette gifle
oui , l'ena…
sa bruyère l'attend ; ses faons sont nouveau-nés ;
cependant , veillons à ne pas l ’ entretenir !
multi-comptes ?
comme nous associons la sagesse à la philosophie , avoir une philosophie dans la vie c'est tout faire pour vivre notre vie dans le respect de l'autre et de la nature .
je me promènerai d'étoile en étoile ...
bonne blague .
alors pour calculer la vitesse linèaire au cours d'une rotation uniforme on a la relation :
pas sur yahoo , il faut le demander .
- ce film est archinul !
vous en pensez quoi , 9.90 pendant 1 an puis 19.90 ?
j'ai dit !
systolique ou diastolique ?
actuellement , sur ce site , cela devient une des spécialités des complotistes et des poutinistes .
ou les rassembler pour qu'il puissent faire leurs cochonneries entre eux !
ach ! française langue difficile être ?
une vieille femme , née en 1800 , racontait à la fin du siècle dernier que des lépreux , dans les temps anciens , avaient habité l'allée couverte de l ’ ile-grande . on leur donnait à manger avec une fourche . selon une autre tradition , l'allée couverte était habité par des kornandounezed , des naines , qui aiment , les nuits de pleine lune , à danser avec les passant . si l ’ on s ’ exécute de bonne grâce , elles vous remercient très galamment , vous annoncent que vous aurez un garçon et qu ’ il n ’ y aura pas besoin , pour sa naissance , d ’ aller chercher une sage-femme .
je les ecoute separement puis en reunion à trois afin de savoir la vraie version des faits pour me permettre de faire la remontée à mon superieur hierarchique et au specialiste des harcelements de notre organisation .
1 et 2 pareil . pour la 3 , la virgule n'a pas lieu d'être .
bonjour .
ça peut pas faire de mal d'avoir des rêves ; ... à condition de n'y croire que modérément .
moi ils sont bien noir , ca se vois que j'aie bu du vin rouge hier soir
en revanche , comme tu l'as dis , si tu mets de la pattée , il sera déjà plus intéressé , et va faire un effort pour bien racler toute la gamelle . ( sinon , puis-je te donner une information ? les chats ne sont pas comme les chiens , les chats ne mangent pas à heures fixes et grignotent jusqu'à 16 fois par jour ) .
l'euro a apporté une stabilisation et une protection de notre économie , l'ue nous a assuré une paix depuis maintenant 73 ans , la plus longue période depuis la fin de la gaule romaine .
par contra la somme tu demande a ton conseiller c'est variable , mais tu peux la changer .
jadis j'y jouais . mais maintenant je me trouve un peu vieille pour ce genre de distraction
pour qu'un ciel flamboie
bon , nous ne sommes pas le seul pays à avoir des attentats , et on ne parle pas souvent des milliers de morts en inde et dans ces coins là , où ils y a des batailles rangées entre musulmams et les autres religions et ça depuis des décennies .
en conclusion nous ne nous éloignons pas du tout de la création de l'univers , cela fait une vitesse 0 , et donc ce n'est pas la raison qui fait qu'il n'est pas possible d'aller plus vite que la lumière .
ouiiiii ! ! ! ! des caresses ... .
je l'ignore
ce sont des orientations à plus ou moins long terme . mais il faut qu'il puisse acquérir une majorité pour proposer un tel référendum . il faut aussi comprendre que le système français actuel , aux mains de corrompus , empêche toute inclusion dans l'ue , par le pouvoir qu'ils conservent sur notre argent , qu'ils utilisent pour enrichir leurs patrons , en infraction avec toutes les directives européennes qu'ils peuvent enfreindre .
pour économiser tu peux séjourner dans les auberges de jeunesses c'est moins cher .
sinon , tu peux développer ton raisonnement ? qu'on rigole enfin un peu dans cette triste atmosphère de défaites…
non
oui : )
joyeux noël
- nous tue à petit feu ,
le choc pétrolier a changé la donne dans les années 70 , le chômage s'est installé . mais non seulement on n'a pas demandé aux chômeurs de repartir chez eux mais au contraire on leur a permis de faire venir leur famille avec le regroupement familial ... génial giscard ...
les cartes bleues comme les dab .
on aurait dit un gamin pris par le surveillant général en train de fumer en cachette dans les toilettes du collège..
- c'est parce que c'est une vision du futur . je devance l'avenir .
faut quand même être sacrément borné pour obéir à des préceptes aussi moyenâgeux , c'est encore plus c.n que d'empêcher les prêtres de se marier .
h
.
si tu crains pour le physique , ça craint globalement pour vous 2 , dommage si tu veux perdre un bon coup
en principe cette nourriture est préparée pour les chiens . si ce soir vous vous sentez très chien , allez y et vous verrez comment ça se passe ? marcherez vous à 4 pattes ? aboierez vous ? remuerez vous la queue ? ... .
oui superbe , très rare a trouver .
exemple :
cette information à été censuré
oui mais changer le
je préfère de loin à ce poste van basten qui lui a brillé et scintillé au milan ac
maintenant , quelle est la conscience de la lumière ? tu devrais poster en « paranormal » .
j ai reçu des menaces venant d un chasseur de point du site , savez vous si je dois avoir peur ?
pas plus que maint'nant
plus de détails merci mais des vrais : en réalité : t ' est chauve , 85 a avec du coton la blondeur est due à une teinture et le reste c ' est du mytho ! ! en plus tu est sur le site jeux et hobbies ! ! mdr
et enfin vous sauriez comment veiller avec sérénité tout au long des hivers de vos malheurs .
les événements de l'orphelinat mount cashel feront l'objet d'une première enquête en 1975. cependant , l'affaire sera rapidement étouffée par les autorités civiles qui craignent que la communauté religieuse ne soit éclaboussée par un scandale . il faudra attendre 1989 pour que les crimes soient enfin étalés sur la place publique . les christian brothers se retireront de l'orphelinat en novembre 1989 .
berthe aux grands pieds c'est la mère de charlemagne .
bonne , merci .
l'histoire de l'industrie cinématographique hollywoodienne est une histoire juive . les fameux studios de cinéma mgm , warner bros ou twentieth century fox ont été créés par des juifs immigrés d'europe de l'est . les frères warner , samuel goldwyn , louis b. mayer ou encore adolphe zukor sont à l ’ origine des quatre plus grandes majors américaines .
d'expier son forfait : on le lui fit bien voir .
vous ayez des filles qu'ont l ' con trop grand
personne n'a trouvé la réponse car je cherchais le mot exact .
si tu aimes les enfants passe le c.a.p petite enfance . pôle emploi et le conseil général aident au financement .
bah démocratie défaillante le mieux sera `` manu le facho dégage '' plus de 70 % de gens le veulent dehors
on s'en tape des points , tiens -10 ça t'apprendras : )
des huitres , des moules , des oursins , des violets , des crevettes , des bulots et de la mayonnaise , du citron .et un bon vin blanc ou un rosé fruité bien frais .
merci de la partager avec nous
payer un loyer sur un cher soi est une rumeur démenti part macron
pas légalement .
pour vivre heureux faut vivre cacher c'est surment se qui fond et surtout leurs femmes doit être jalouse ... mdr vivi
je pense que fillon doit serrer les fesses . l'enquête avance et c'est signe que le parquet financier a fait une partie de son boulot d'enquête . du coup , le parquet financier , a le choix entre deux scénarios : soit l'ouverture d'une information judiciaire avec mise en examen de fillon , soit une citation devant le tribunal correctionnel avec un procès au plus tard au moment du dépôt des candidatures à l'élection . vivement qu'on sache !
-en-france_3418273_1651302.html
maladie de creutzfeldt jakob biscause le prion
c'est une manière d'avoir la paix , de ne pas créer de conflits inutiles , et de faire preuve ainsi de `` sagesse '' et cela nous épargnera bien des soucis et éloignera le `` mal '' ( tensions conflits polémiques ragots etc ) et nous donnera une impression de sérénité et de bonheur
.les champs seraient plus fleuris l ’ alimentation plus saine .
ils luttent surtout contre les islamistes du cachemire
laboureurs de la mer aux labours incessants ,
c ' est lui le chef et il le montre , pas sur que ce soit une tres bonne initiative après l ' enorme bourde sur la taxe d ' habitation , les français n ' oublieront pas ces 2 histoires , à quand la prochaine ?
l'asie m'attends ... vivement la retraite !
1,65 m - hirohito ( empereur japonais )
menteur . tu n'as aucun moyen de la joindre par téléphone ... .
nous avons l'arme de destruction massive contre ces envahisseurs !
oui bien sur , et dans l'ancien temps elle protèe des culotte fendu c'est comme cela que la grand mere de mon pere , c'est a dire mon arriere grand mere a pissèe dans la casquette du facteur autrement elle pissèe dans une louche et jetèe le pipi dehors dans les annèesz 1930
divine vient prendre le relais ...
macron sait bien comment ça va finir mais il continue sa farce , on a montré aux français ce qu'on a voulu qu'ils croient et chacun croit ce qu'il veut quand même .
il n'est pas médecin astronaute aussi ?
les `` médias '' officiels étant devenus des manufactures de consentement des opinions publiques qui n ' hésitent pas jusqu ' à diffuser des mensonges et des contre-vérités dans leurs éditoriaux pour satisfaire les volontés d ' un système en place complètement corrompu jusqu ' à la moelle .
@ segel : la commune n'était pas un système autogéré , au mieux on peut la considérer comme mixte ( avec tendance allant plus vers un système centralisé ) ... elle était en avance , mais pas sur le plan politique ( au sens gestion pure des populations et territoires ) ...
aucun , tous ceux qui jouent du clavecin ne sont pas tous homos ; tu la tiens d'où cette info ?
kong : skull island de jordan vogt-roberts ( pour brie larson )
non il faut alterner les seins pour éviter les crevasses et surtout pour augmenter la production de lait . mais pas selon les heures ou les jours , c'est comme vous voulez ou vous pouvez .
la matière ne dit pas , n'a jamais dit et ne dira jamais ce qui doit être !
ce site n'aurait plus de membre
mélenchon me semble en effet un bon pari sur ce point : ceux qui lisent régulièrement l'huma ( et `` la terre '' ) savent qu'on y trouve régulièrement des articles d'excellente qualité sur les questions paysannes , par des gens qui savent vraiment de quoi ils parlent . il se trouve que de nos jours la division ouvriers/paysans n'est plus ce qu'elle était il y a 100 ans , et le pcf a tendance à avoir de forts bastions en milieu rural . et ça se combine assez bien avec le fait que le pcf a commencé à abandonner sa vieille ligne stakhanoviste , permettant une sorte de convergence entre l'écologie et le vrai paysan ( pas le citadin idéaliste ) .
ouiééééééééééééééééééééééééééééééééééééé ...
tu n'auras pas yahoo q/r pour ton bac ...
tu fais beaucoup de fotes dortografe - ca marque mal ; )
> > j'espère que c'est de l'humour , pourquoi énoncer des vérités absolues < <
on a pas de demande on suscite juste ce qu'il faut les besoins d'acheter
clic g. souris inspecter .
c'est le seul moyen de changer le monde
si yahoo n'existait pas , il faudrait l'inventer , mais alors en mieux-mieux-mieux .
un coup , j'y ai mis un bout de talon de jambon cru coupé en tous petits dés et , là encore , c'est excellent..
faux
robespierre reviens ,
cour martiale .
le mieux est de t'éloigner d'elle . une mère pareille n'est pas une mère , n'est pas une maman . on comprend aisément qu'une telle personne ne puisse être aimée de ses enfants . c'est normal .
parce que tu ne te laves pas sous les bras .
tu es en pleine croissance , il n'y a pas de poids idéal . si tu penses être en surpoids , va voir un nutritionniste qui s'adaptera à ton activité physique et à ta courbe de croissance . si c'est un délire de `` j'ai deux kilos de trop alors que j'ai douze ans et que je commence à avoir des formes '' , zappe les sites pro-ana .
surtout en bretagne , en normandie et dans le nord-est de la france
bref ; la température idéale c'est éviter de dépasser 35°
oui parfois mais il travaille pour javel en ce moment
jour de l'an avec des amis .
s'il veut partir si loin , ne serait ce pas parce que vous êtes trop `` présente '' , trop possessive ? posez vous la question . ( même si vous n'avez pas l'impression de l'être ) 21 ans , il est jeune , mais c'est un homme maintenant . ( je suis mère d'un fils aussi , je ne vous dis pas ça gratuitement , et moi aussi je me suis faite des cheveux , comme on dit , quand il est parti ; mais il faut leur faire confiance et mettre son inquiétude au rencard , et il faut lui dire que vous lui faites confiance , l'accompagner dans sa démarche , c'est ça qu'il attend de vous , et c'est votre rôle de mère . nous ne faisons pas des enfants pour nous , mais pour les donner à la vie , et il faut les laisser partir , aussi douloureux cela est il )
toutes les fois que dans un verbe pronominal on peut remplacer l'auxiliaire être par l'auxiliaire avoir , ( elle a cassé la jambe ) on doit accorder le participe passé avec le cod s'il est placé avant le verbe . mais si celui-ci est placé après le verbe , le participe passé reste donc invariable .
🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑🛑
c'est `` far from the madding crowd '' , `` loin de la foule déchaînée '' en français , qui est sorti en 1967 avec julie christie , terence stamp , alan bates , etc. un très beau film tiré du roman de thomas hardy . il est sorti un remake en 2015 sans intérêt .
certes , il n'est pas vraiment dans les canons actuels . c'est un conte de fée . et je ne fais pas seulement là allusion à son caractère fantastique . mais au fait qu'il s'agit d'une toute petite histoire toute simple , servant une morale .
moi je suis vraiment un chat
toujours la et j'ai la trentaine
ah ... ! ! ! ... ... vah ... ! ! ! ... ... ah ... ! ! ! ... ..
moako sinner
mon ennemi c'est la finance !
do n't go into a ufo to be healed by demons . green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . police will microchip and isotope ray people on the highways . microchipped people will be influenced by computers to take grey plastic card ; but when they do , 666 is given . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost because it leads to permanent hell .
pauvre chupamerde , il est au bord de l'orgasme .
on ne devrait pas tolérer ceci .
on peut deviner ce que l'on sera dans le futur .
moralement aucune . mais si la starlette devient célèbre elle pourra dire `` non '' plus facilement .
j'aime bien les macaronis , mais macro je ne le connais pas assez .
je te souhaite une très ...
on côtoie allégrement la turquie et l'allemagne n'est pas loin
toutes masochistes en réclame à corps et à cris .
bientôt cela se passera aussi en france : l'islamisation est en marche !
sorte de déduction , de constatation par l'intelligence humaine …
x₁ = ( 1/2 ) .i
de toute façon , je comprend bien que le fait qu'il insulte ta famille te fasse péter les plombs mais le fait que tu lui ai cogné dessus est pénalement un délit .
do n't go into a ufo to be healed by demons . green 666 is given by isotope rays on wrist or forehead when people stretch hands to receive small plastic grey card with no name on it ( world passport ) . police will microchip and isotope ray people on highways . chipped people will be influenced by computers to take grey plastic card ; but when they do , green mark by isotope rays is given on forehead/wrist . food stores will isotope ray people too . antichrist will also release prisoners to mark people . reject 666 at all cost because it leads to permanent hell . if you 're about to be marked , pray the jesus prayer . hide with orthodox christians to escape 666 ; leave all electronics behind so that antichrist 's minions ca n't track you ; burn documents because they 're from satan . give to charity in the name of archangel michael ; he rescues people from temporary hell twice a year ( or brings them up a level , that is , to a level with less punishment ; eventually , people are freed ) . feed the pigeons ; when pigeons bow down , people are saved from temporary hell . forgive me .
brain dead lost society
mais si ça s'utilise couramment en allemagne , cela ne s'applique en france qu'aux ( vrais ) médecins ( titulaires donc d'un doctorat ) .
cela cesse d'être une préoccupation pour elle .
yahoo fait désormais partie de oath
dans tous les cas si tu achetés un logement en copropriété , fait attention aux charges que tu devra payer , les travaux qui devront être fait , l'état du bâtiment car il u a beaucoup d'arnaques . donc il faut te faire conseiller par des gens qualifiés qui devront connaitre exactement le montant des charges payés dans plusieurs années précédentes et les travaux obligatoires qui testent a faire en matière de sécurité , de normes etc ... car un bien acheté en copropriété peut endetter un propriétaire mal avisé . attention et bien vérifier tout sinon vaut mieux prendre du récent . j'ai vu fès gérant de copropriétés malhonnêtes qui ont causé des soucis financiers aux copropriétaires et les assemblées , réunions ne règlent pas toujours les litiges , faut trainer les affaires devant la justice et ça coûte en argent et en temps et en moral .
oui avec 3 c est suffisants , pourquoi ne pas mettre aussi la grippe pour monter à 12
en tirant le drap ?
dans l'hypothèse macron , nous avons déjà ces certitudes : son programme est plus ou moins balisé et connu , sa personne aussi dans le sens où on sait à peu près quelle est sa vision : on sait quelles vont être ses priorités . tout va donc se jouer sur la capacité des français à comprendre l ’ intérêt du programme et la capacité de l'opposition à s'inscrire dans le mouvement sur ce qu'elle partage ou à défaut ce qu'elle peut accepter dans l ’ intérêt du pays .
c'est là tout le problème ... ... c'est vrai :
l ’ éducateur a besoin d ’ etre éduqué car la plus redoutable des universités , c ’ est celle de la vie ...
une collègue s'est mariée le week-end dernier . la salle était remplie au quart , même sa famille était quasi absente . les autres collègues et moi avions eu mal pour elle ...
et toi tu viens pleurnicher ici ptdr la sage femme et toujours en vie ? hmm
faut aller voir un médecin .
mdr , regarder les vieux et vieilles fortunées pour savoir qui les drague , hommes ou femmes
.
je suis passé sur le billard . j 'ai gardé une douleur permanente pendant dix ans . et j'éjacule plus , j'ai perdu 80 pour % de mes capacités sexuelles . j 'ai un confort de vie qui avoisine le zéro absolu , je survie , sans plus .
les basques ils sont complètement abrutis et dégénérés c est la fin de la race
quel con ce wauquiez
en-2015-la-mortalite-
il s'est passé quoi déjà après les explosions de fukushima ?
après une sévère biture peut-être ? ! ! !
chez les niques ta mère c'est une institution !
le chimpanzé ne se mélangera jamais avec les bonobos ou les macaques .
l'univers visible est fini . on ne connaît pas sa géométrie qui pourrait être fermée sur lui-même .
les banque en ligne .
l ’ afghanistan — musulmans 100 %
j'en pense qu'une bonne petite chasse aux sorcières serait la bienvenue , histoire de retrouver les comiques qui ont voté pour lui et de les tondre ...
merci pour ce moment . passes une bonne journée .
faut-il s'attendre à un sursaut ou sommes-nous condamnés , avant de réagir , à en subir d'abord les funestes expérimentations ?
bonne journée
( s'il ne l'était pas , il n'en serait pas là ) .
hypocrite et sadique .
ps :
elle entend un cri qui lui dit '' leve-toi '' , elle prend son pied , trie
pourtant en grande toilette bien griffée ( dite iran bique avec chèvre feuille ) .. le shah a été mis au lait pour arrêter ses cris perçants ( c'était en mai , à la saison des amours ) ; ..
elle a choisi la position qui lui convient le mieux .
la méthode laplace était empirique alors que la formule harmonique se déduit du développement de la force génératrice exprimée sous la forme d'une somme d'ondes sinusoïdales dont les fréquences sont connues avec une très grande précision .
très simple , si c'est pour picoler du cidre c'est en dordogne , et si c'est pour voir des grottes , c'est en normandie .
au jardin de lumière et d'argent ?
c ’ est quand tu veux .
c'est normal c'est un félin .
l'ei , on s'y éclate beaucoup !
je suis assez d'accord , il faut respecter les lieux saints de chaque religion .
? ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ...
plutot que le bruit meditation trancendante
fr.answers.yahoo.com
elle repose aux paradis des chats
la vème république et les crises ?
mais ...
2018 les zérps ( dve )
un médicament stérile est un médicament qui ne contient aucune bactérie ni rien de vivant , il est stérilisé , l'exemple qui me vient en premier sont les produits sanguins ( qui , parfois , ne sont pas si stériles qu'ils le devraient )
au-delà de cet aspect hygiène , la bière peut aussi être intéressante pour sa levure , ses vitamines etc. dans ce cas il faut boire de la bière artisanale type double fermentation en bouteille , la bière pasteurisée genre kronenbourg ça vaut rien ( et détruit au contraire des vitamines ) .
ah , tiens , une question qui sort enfin de l'ordinaire .
vous devriez pouvoir le faire .
c'est faux , il suffit juste de respecter le preavis d'un mois .
en semaine tu croises un regard
ça se soigne les tocs ou les tics .
s'mettent , après d'or le son ? un jeûne honni à l'idée pour rentrer dedans ?
dans la 1ère phrase , le cod est `` ses bâtons '' . il a lâché quoi ? ses bâtons . lui n'est pas le cod : la poussée a fait lâcher ses bâtons `` à lui '' .
parfumés à la sardine et au poisson frits ,
des mots , ni le silence :
une bonne chose
sources ?
parfois on a besoin de toucher un autre esprit .
quand tu ne vas pas dans le sens de la pensée unique , tu es antisémite , raciste , facho , etc ... .bref , ils t ’ incitent violemment à être pour l'europe .
est-ce une bonne idée ?
en marche ! ...
et il pensait : `` ça me hairice ... . '' , mais les rapporteurs ont mal écrit .
tu aimerais le rentabiliser , alors vend le au chinois ils sauronts quoi en faire . !
hic ! elle vient à peine de débuter ... ... . chaque chose en son temps !
ou ça ?
l'immense papillon du baiser infini ?
ex : dans le verset 191 de la sourate 2 , au lieu de dire `` telle est la rétribution de ceux qui vous combattent '' , il dit `` telle est la rétribution des mécréants '' .
alors il est au bar de l'hôtel et à chaque nouvelle personne qui s'installe devant le zinc , il demande :
elle est futée cette ravissante jeune femme .
je sais pas , j'essaie de survivre moi-même déjà , peut-être voyager avec ma mère et lui servir d'interprète en plus de tout organiser , jusqu'à 70 ans je la sais tout à fait capable de randonnées ou de bouger .
des perses ( pas iraniens )
essaie avec un ouvre boîte ou un tournevis .
mais une source que l ’ on laisse jaillir . » la philosophie de l ’ éducation de maria montessori ?
faire de grands tirage sans être assurés d ' écouler les stocks ... entraîne d ' énormes pertes financières .
chacun ses gouts
get out . on a bien aimé .
fais comme moi , rien à foutre . tu les emmerde .
idem pour les magouilles bien réelles de fion , alors que mlp est impliquée dans des affaires d'emploi fictifs de fraude fiscale et de financement occulte de campagne .
avant que d'être ruiné
jésus à sauvé les hommes du péché originel .
- tu sais dans l'amour , il faut savoir lire entre lénine ! !
.
diagnostic
tout animal peut penser ( d'ailleurs sa réaction dépend toujours de ce qu 'il pense ... . ) , mais personne ne peut deviner ses pensées ... ..😎😛😜🙋
ben si tu n'y vois rien fais gaffe a ne pas te casser une jambe en skiant
x+3 > = 0 ( sinon la racine n'existe pas ) ,
le déni , c'est refuser d'admettre ce qu'on ne peut s'admettre . esquiver ( mentalement ) une difficulté sans ( pouvoir/vouloir ) y remédier . transformer la vérité pour se la rendre sienne , moins cruelle ou douloureuse .
tu connais le secret des 8 immortels ivres ?
« parce que je n ’ ai pas osé leur dire que mon papa et ma maman sont tellement pauvres qu ’ ils ont dû me faire eux-mêmes » .
un socialiste remuant la queue
à l ’ autre village .
t'as un qi d'huître , t'es 0 !
comment sera calculé le délais de précarité ?
y aurait -il un clin d'oeil à un bonaparte d'outre -atlantique attorney de théodore roosvelt , fondateur du ... fbi ( cf bureau ) ?
bien sûr et à effet rétroactif en plus
il meurt sur terre presque deux personnes par seconde , mon envie de vivre n'a aucun rapport avec leur décès , même prématuré .
bonsoir bud ,
il n ' existe que dix chiffres : 0 , 1 , 2 , 3 , 4 , 5 , 6 , 7 , 8 , 9. ce sont des signes , des symboles qui servent à écrire tous les nombres .
c'est bien détaillé et expliqué dans le film 13th qui concoure pour les oscars cette année .
relis les bases de freud .
non merci .
avait créé une sorte de nouvelle religion ... à cause de ça , ces baptisés
et lui a droit à des études poussées
les débiles mentaux qui s ' affublent le titre indu ... d ' élites ... oublient que l ' avenir de leurs peuples se créent sur les bancs des écoles et que les mesures restrictives qu'ils prennent dans ce domaine sont des mesures suicidaires .
-- aelyta --
oui
3 ...
les américains ont toujours attendu que l ’ europe s ’ entre-tue pour intervenir ; ils sont venus quand tout le monde était fatigué , jamais au début , ni en 1914 , ni en 1940. tout ce qu ’ ils veulent , c ’ est envahir ; ils veulent envahir parce qu ’ ils n ’ ont pas d ’ histoire ; ils ont besoin d ’ envahir les gens qui en ont » .
un symptôme du ras-le-bol des politiques suivies depuis 20 ans et plus , qui ont tendance à toujours privilégier les mêmes , les plus riches .
c'est très ennuyeux alors , que faire ?
tu t'appelles laurent et tu n'es pas musulman .
il n'y en a pas . c'est toute la france qui est concernée . armée commune , ventes d'armes , apprentissage de l'allemand , etc ... .
le boycott généralisé avait fini par faire disparaître l'apartheid en afrique du sud . méditons ce fait indiscutable !
double peine car cet adulte devra en plus rendre des comptes à la société , comme étant criminel .
t as vu sapin ce qu'il a fait avec la duflot ? ? ils ont fraudé , ça craint ce gouvernement irréprochable , hein ? ?
wear natural clothing so that if a bomb goes off it wo n't stick to the body as fast as synthetic clothes . all metal will be burned for fuel ; so , save knives , crowbars , shovels , wood-burning stoves , etc. also , save cloth/fabric/textile to cover the wounds and diseases .
88 députés lrem
depuis trente jours
non , pas tellement , il est plus facile de communiquer en allemand .
finalement la paix c'est une victoire mais comme dit timinet parfois nous en payons un prix exorbitant mais nous ne pouvons pas vivre avec des haines feutrées , de vivre à fleur de peau pour des petites blessures assassines , ma devise c'est d'avoir une écoute flottante pour vivre en paix !
c'est aussi pour informer , car ...
pourquoi voulez-vous à toute force que les langues berbères viennent d'autre part !
·
le noixier
la série des jason bourne ( omis le tout dernier ! )
il méprise le peuple c'est l'effet boomerang
la caravane est moins chére
après des études dans le domaine des sciences humaines qui se sont terminées par un abandon en fin de première année de doctorat , je me retrouve aujourd'hui en pleine réflexion quant à une insertion rapide dans le monde du travail .
par rapport au mouvement des gj , ça commence à faire beaucoup de sang sur les mains de l'actuel pouvoir ( `` démocrate '' ) en place ?
@ la france est un pays de lois ! pour vivre comme on le souhaite il faudrait invoquer une tradition , c'est parfois pris en compte !
avec ris de veaux
zemmour ?
c'est fleuri , cocasse et disons le , tellement ludique !
pourquoi tu veux un rendez vous avec eux pour te faire refaire la rondelle ?
ok
et sa fille , elle est où ? avec lui ?
ah oui les provinciaux allez vous faire foutre
il est plus positif de dire qu'il faut faire à autrui ce que nous aimerions qu'on nous fasse , pourquoi toujours negativiser une proposition ?
choisir un bon professeur .
visiblement t'as pas tapioca on dirait !
de son jardinier elle sera fière
bien ( comme il la connait certainement ! ! ! ! ) ,
j'appelle antonio , parce qu'avec antonio tu banderas !
+ la retraite à vie non merci . nous en avons assez comme ça . si elle n'est pas diminuée ou supprimée , le macrounet il va nous coûter cher .
yes
il a intérêt non mais
derrière chaque mot on ressent un mal de vivre , mais doit on ressentir le besoin de vaincre ?
mauvaise rubrique .
la santé du bébé apparemment ne t'inquiètes pas trop . un conseil , change de métier .
si tu bandes quand tu es seul ça s'arrangera si la femme te met en confiance .
non , c'est toujours ou chaud ou froid ..
que le désir de vivre et de sourire s ’ empare de toi !
`` libérer les forces du travail '' ! ha ha ! quel clown tu fais
ce n'est pas uniquement sa moustache à la `` peppone '' ( ou à la martinez cgt ) qui le rend détestable .
et aujourdh'ui dans le journal nice-matin , `` l'agression '' dont aurait été victime une certaine belinda mouy qui avait ameuté facebook et déclenché un énorme buzz en racontant s'être fait tabasser très violemment par le videur d'une boite de nuit à nice sans aucun motif valable alors qu'elle fêtait ses 26 ans , a été entièrement démentie par le night-club , son patron et le videur incriminé , avec preuves à l'appui des enregistrements des caméras de vidéo surveillance de l'établissement qui ont été remises à la police ...
c'est pas faux ! dans les 2 sens ils baisent pour du fric !
non
chaque jour j'ouvre les yeux sur toi
il sont ici crois moi bien
et qu'un fusil d'assaut ( un fusil de guerre ) a été piqué ( ça craint vachement , ça , je crois ! ! ! ! ) dans une autre voiture de police ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! ! !
un chien d'avant garde
si vous ; aviez plus de temps , vous ferriez votre bouffe et additionnerez le sel que vous , voulez ? ( pas le temps , car le temps c'est de l'argent ... ? ) tout les commerces meurent , plus les doctrines à l'appuis ? ( pas manger , cela , boire ... ) amusant non ! vous aurez peut-être un restaurant dans le coin fait maison ? ou bouffe rapide ... ?
les wasp l'abordent sous la forme du `` making sense '' ...
spleen : quand le ciel bas et lourd pèse comme un couvercle
non ça je m'en fous.. je vérifie juste que tout est bien en place . lol
bref , c'est fatigant ! prévoyez des pauses , plusieurs !
mais tout mon corps a gonflé sauf mon pénis qui paraît encore plus petit qu'auparavant , que faire ?
ce qui donne , en amazigue ? ?
oui bien sûr mais faut pas donner n'importe quoi , tu lui donne les restes des repas , c'est économique et c'est bien pour sa santé
oui et tripe et joyaux avec , comme ça on n'en parlera plus ^^
et tu vois on ne les entends plus .
on pourrai avoir lu tous les livres saints de toutes les religions , croire à tous les credos révélés et cependant être incapable de trouver dieu !
je l'envisage , mais c'est un manque de moyens financiers qui m'en empêche . comme beaucoup , j'ai besoin de soleil , de chaleur et surtout de me changer les idées car ce que je vois et entends quotidiennement ne me plait pas du tout .
recroquevillé tel un fœtus .
ils vont revoter
- elle va être bien .
c'est humain d'avoir peur , mais cela devrait aller mieux dans le nouvel établissement .
smoke on the water – deep purple
nul à chier , tu aurais du vivre en 1933 en allemagne .
ben , très bien la conduite accompagnée
il y a au moins une chose qu'on ne peut reprocher à marine le pen , c'est d'intelligence avec l'ennemi ( ou qui que ce soit d'autre ) .
au moins 12 ans
c'est parce qu'ils sont trop trop méchants tous les gauchistes . un peu comme les juifs qui ont tous un nez trop crochu ou les musulmans qui sont tous trop des terroristes ou les pédés qui violent tous trop les petits enfants . heureusement qu'il reste des gens trop mesurés et trop intelligents comme toi .
aimer les femmes en cuir n'est pas une perversion ni une maladie mentale ! merci de l'intéret que tu me porte l'anonyme ! lol
si un peut quand meme ! comme si eux connaissaient tout de la vrai vie ! et comme si c'etais une tare !
qu'à fait les socialistes , plus de chômage , les caisses se sont vidées et distribution à tour de bras sur le dos des travailleurs .
que ça arrivera un jour ... forcément .
vous avez raison , c'est incompréhensible .
je ne sais pas , et pourtant j'ai cherché sur google ! : - (
vous préféreriez qu'il y ait des rues mamadou traoré , bam.boula ouagadougou , noah dekoko ou fodé banan ' ? ...
merci pour la blague .
vous n ’ êtes pas parvenus à mobiliser la fraternité arabe nécessaire pour construire l ’ hôpital , à deir el balah .
c'est toi-même
voilà pourquoi nous sommes toutes et tous invité ( e ) s à nous détacher , dès lors , du monde ; de ses convoitises ; de ses superficialités ; de ses richesses , de ses mensonges ; de l'idolâtrie ; etc. ; comme à nous détacher , en même temps que des choses ... des êtres !
en cas de réelle acidose ( un symptôme qui peut aller jusqu'à provoquer la mort ) par contre il faut aller voir un médecin pour déterminer la bonne solution .
tit'étoile ☆
* l'obliger à faire les mêmes activités que vous
il est a moscou embaumé , vous faites la queue et vous lui posé la question
et franck dubosc lui ? ? pourquoi a t'il retiré son soutient en disant je cite `` trop haineux , trop hargneux '' ? si le mouvement se porte si bien que cela ? 175 personnalités appellent aux calme . de nombreuses personnes ne soutiennent plus . mais tout vas bien ?
kadour ... kadour ... tu me donnes envie de te secouer comme un prunier pour te faire sortir de l ’ esprit qu ’ un poète est soit damné - soit condamné à un mauvais sort - par son triste sort -
est un modèle
véronique sanson
en pou laid ? je fais ma lente , mais j'ai bien vu que ça clignotait dans sa tête , et pourtant je n'ai rien vu , même pas l'ombre d'une de ses 36 chandelles
c'est populaire : p
au 4ème top , il sera 12 heures .
sinon tu viens bosser gratuitement chez moi durant 15 jours et je t'offre une licence
non
`` allah chèvre coquette '' pour les sex shop ^^
le ciel a la pâleur fine des vieux argents .
je sais p
tart'à gueule à l'art et crée !
si tu as une assurance protection juridique , contacte les . ils te conseilleront !
non . zavaient qu'à faire leur taf correctement . si tu as payé pour une installation et une mise en service c'est de leur faute si le truc n'est pas au point .
ça violerait grave le théorème de gauss ‼
? · 3 days ago
c'est ton oisiveté ; ta douleur est à dieu .
a la base le français n'est pas raciste , c'est le comportement de ces racistes qui crachent sur la france qu'ils ne supportent plus . on ne peut pas accepter l'inacceptable .
arrive un moment ou ceux que cela n ’ interroge pas ,
oui c'est lassant
a part de la matelote , je ne vois pas ...
lisez le roman en prenant des notes et vous ferez ensuite le résumé tout seul comme un grand ! !
saluer son coucher plus glorieux qu'un rêve !
s
pourquoi doit on accepter tout prélèvement à la source c'est vague ?
il y a des cellules qui restent plus longtemps intactes que d'autres . en effet , la peau est très résistante alors que le pancréas s'autolyse très rapidement .
les dimensions courantes sont 50 cm pour la longueur et soit 20 cm soit 25 cm pour la hauteur ... les parpaings de 25 cm de haut sont plus lourds évidemment , mais il te faudra alors moins de ciment et de sable ...
laissez les gens décider en toute conscience de leurs choix .
pas sûr que les gens *voudraient* vivre dans des logements qui ne respectent pas les normes : si on les laissait choisir , la plupart choisiraient sans doute de payer plus cher et avoir un logement qui respecte les normes ( sauf si le proprio en profite pour mentir ou cacher l'info ! ) . de même qu'ils vont pas choisir d'aller vivre dans une tente juste parce que c'est moins cher .
`` à l'œil nu , il sera difficile de l'apercevoir '' non , impossible . il faut un bon télescope et surtout bien viser .
heu non excusez moi , historiques ?
j'ai des disques datant de 1995 qui sont encore lisibles , je garde des archives là dessus . il faut les garder à l'abri de la chaleur , donc pas dans un grenier . les miens sont dans un placard dans un sous-sol qui n'est pas humide .
pour ne pas confondre les fesses et les nénés
non mais c'est pas grave
non , je ne crois pas que la nintendo switch est seulement pour les enfants . personnellement , je ne l'ai pas essayée . cependant , j'ai vu des adultes y jouer le mois dernier et ils semblaient s'amuser . si je ne me trompe pas , le titre « resident evil : revelations » est disponible sur cette console , et ce n'est pas un jeu approprié pour les enfants .
cela me rappelle des souvenirs d ’ enfance . : )
c'est une chance monumentale , sans prix que l'incarnation et c'est l'expression d'une volonté qui va bien au delà de la survie .
ora porno bis .
mieux que l'allemand !
pas de chaussures à l intérieur , les chaussures sont uniquement faites pour protéger le pied du sol . etre pied nu est le meilleur moyen d apprendre à marcher .
encore heureux qu'il y ait un lien entre la médecine et la pharmacie ! imagines-tu le contraire ?
